pikachu

Telegram已經唔加人
但我會係到擺心水
星期六日會上多啲水
一至五比較忙 請見諒

悉尼上盤✅
悉尼大波✅
Rb 2.5大
李斯（0）走
曼聯上盤✅
白禮頓（0/-0.5）✅
禾夫（0/-0.5）✅
祖記上盤
川迪平手盤
西維爾（-1）
聖達菲聯（0）
奧希金斯（0）
拉費爾拿（0/-0.5）
獨立隊（-0.5/-1）

支持

悉尼上盤✅
悉尼大波✅
Rb 2.5大
李斯（0）走
曼聯上盤✅
白禮頓（0/-0.5）✅
禾夫（0/-0.5）✅
祖記上盤✅
川迪平手盤
西維爾（-1）✅
聖達菲聯（0）✅
奧希金斯（0）✅
拉費爾拿（0/-0.5）✅
獨立隊（-0.5/-1）

樓主點解可以咁撚癲

呢星期冇水好辛苦

Chow (-0.5/-1)
Cf 啊美利亞 （0/+0.5）

發現你了 冇入gp

原來無加到我

留名😊

悉尼上盤✅
悉尼大波✅
Rb 2.5大
李斯（0）走
曼聯上盤✅
白禮頓（0/-0.5）✅
禾夫（0/-0.5）✅
祖記上盤✅
川迪平手盤
西維爾（-1）✅
聖達菲聯（0）✅
奧希金斯（0）✅
拉費爾拿（0/-0.5）✅
獨立隊（-0.5/-1）
Chow (-0.5/-1)✅
Cf 啊美利亞（0/+0.5）✅

好撚癲

lm

留名

屌又跟唔切

Sbv精英隊(0/-0.5)
Inter Milan (-0.5/-1)

可唔可以開多個tg群咁就可以加哂啲人

禁錯制出左去 加番我入去呀 比巴
@LSMLSM

巴打可唔可以加埋我入去 @hei0228

我都想入，@Smallpotato233

我都想 @chanchifung

等收錢

精英隊 啪啪啪

仲有無

Telegram 出左修仔同拿玻里盤
十二點擺上黎

入唔到gp

等埋你先訓

想join

@eternaljack 求加

@T1420637 add pls

@ctlok 求加

@mhhy9

上兩個post 都有跟開 但都入唔到group
樓主可唔可以加埋我

@mariefun
求巴打加

@fung424

@yaept42

由一開始開post跟住你搞小圈子
仲諗住你會堅持係到 果陣見到都冇求加
原來真係有開到 搞堆d小圈子

自膠 狂打錯字

我冇搞小圈 只係太忙冇上黎

馬賽 上盤
熱刺上盤
啊仙奴下盤

前一秒先po